<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

PaR: Avant-Propos
AWo: Tous les signataires s'expriment en leur propre nom et non au nom de leur employeur.
Tun: Il est interdit d'utiliser la liste à des fins de publicité ou recherche de marché.
Sos: signataires jusqu'au présent
MlS: M.SC.
Vtr: Verein für Internetbenutzer Österreichs
cre: %{VIBE}, representé par %{PK}
pcu: Physikstudent
UWc: Univ. de %{T}
Nio: Nouveaux Signataires
Wll: Nous avons enfin installé un %(sl:carnet de signataires) par lequel vous pouvez %(sf:vous enregistrer).
YWr: Vous pouvez nous envoyer un commentaire, que nous serions interéssé de publier our référencer, commes les suivants.
title: Signataires
descr: liste des signataires du %(km:lettre au commissaire de la compétition de l'UE, Karel Van Miert)

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /ul/prg/src/mlht/app/swpat/swpatxatra.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# login: jmlibs ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# doc: miertsub ;
# txtlang: fr ;
# End: ;

